B組 世界杯 西班牙 VS 摩洛哥 2

B組 世界杯 西班牙 VS 摩洛哥

Offside

Aspas果球咁遲傳

冇越位呀

並排喎

西班牙都係打多場出局

睇var啦屌你

撚有牙

goal

Yeah!!!

摩14號唔係包左？

兩邊都var緊

計入！

後腳

越唒啦

I love VAR

-6 -6

今屆真係VAR玩晒

雙VAR

個身冇越喎 係隻手過左隻腳

無呀無越呀

垃圾
曬我時間睇咗80幾分鐘

屌 -6到

盲人都睇到波

入多球入多球

個旁證緊張到瀨晒屎

補幾耐。

哈

aspas勁

屎都咇埋出嚟

係

隔離12m

痴撚線 負碌足球

補6分鐘啦好唔好

提子1:1

提子1-1

果邊1-1 咁樣首名

入埋

咩事

伊朗和！！

前一球早d傳畀洛迪高就入左啦,洗乜搞咁耐

首名

我西班牙

伊朗

伊朗十二碼

負碌到咁

補時比人2-3

財散人安樂

我睇梗乜野

首名喇 首名喇

var mvp

劇情峰迴路轉

我屌，呢邊中完個2：2波膽，果邊又輸番場盤，on撚9

好運到咁

乜撚野運黎

首名了

買左摩洛哥2比1。。。

我屌你個臭咀

世界真係變得好快

好命水

笑撚死
-6足球never die

笑死

點解可以咁-6

補幾耐

牙朗

var

入多粒plz

今晚D波好撚假

要打交了

臨完場先黎咁多笑料

4

咁樣首名

有冇巴迷手足睇慣-6足球

提子

呢邊VAR補番球
個邊VAR 12m

熄完 先入

依球好冇品發脾氣

應該比多一分鐘

咁真係冇越位,唔算-6啦

但而家96:29喇wor

伊朗差D贏埋

點解摩洛哥要咁激動

唔反VAR了

峰迥路轉

唔怪得嘈到交
摩洛哥人都會講西文

Ft

其實睇左var摩洛哥班人仲有咩好拗

聽日安心番工

ft 3-2

-6 足球打到成pat屎都首名

摩洛哥領隊好型

多謝var

Haha

咁都可以首名 -6到

邊隊首名

對面萄萄牙辛苦了

西

又計返？

西班牙

踢西波都首名

摩洛哥值得出線

對面未完
暫時西班牙

西波都有首名
我睇梗乜野

waste two hours watch deep night west ball

完左啦

出局果兩隊都值得出線

完左喇

可能講緊球角球，摩哥個守衛頂出底線應該係艾巴左邊個邊開角，球証都指左，但係西班牙係右邊開仲入埋

認同

最尾10分鐘好睇到

邊到好睇

睇VAR好好睇?

我打完佢就完

你打完都已經完左差唔多1分鍾

同路，又係補時，又係⋯⋯

一個佢 一個塞內加爾果個 呢2個最型

唔好睇
但真係劇本咁

Delay

咁都首名呀

我覺得姐
睇埋提子個邊
兩邊var 次名變首名

我係蝗迷 施丹第一玄學大師

好撚正，睇住兩個畫面一齊var ，我地都var

今次世界杯傳統勁旅食晒屎
係英格蘭同比利時對手太弱先叫正常d

講真最有表現係哥倫比亞 可惜食左3分鐘全餐

咁都首名

真 唔小心負評左
全世界都買雙牙

¡¡¡Viva mi España!!!

講真踢到咁 唔會去得遠
碧基又唔換
前場又冇組織

沙特都係90分鐘入

又會咁好彩4場波90分鐘都有入波既

La Furia Roja

對疑似禁藥俄羅斯

對俄佬都唔穩陣啦
主辦國

英格蘭贏波同傳統勁食曬屎 冇衝突

今年勁個幾隊都係咁 你睇好邊隊？

西班牙賤種到 根本就入到 係要失波先比力 屌

繼續咁樣踢 睇怕都只係得16或者8
生性啲啦屌

因為今年巴塞都係咁

上線痴撚線 烏拉圭 葡萄牙 法國 可能阿根廷 巴西 德國 比利時或英格蘭

D人又話第一次賭會贏...
輸左$50⋯⋯
不過唔緊要啦 有首名

爽

睇完首輪覺得西班牙同哥倫比亞踢得唔錯
但比西班牙呃咗
希望哥倫比亞生生性性

造假味濃 呢個時侯無理由留力 輸死人

我屌你老母

西班牙咁落去都係收皮多
世界盃先黎換教頭

最鬼係兩邊一齊VAR

今年係假到仆街 西班牙好似唔想防守咁 你hea極都無理由咁 ddg又唔識救波

今年真係場場假波咁款

本身都贏，臨尾10分鐘衰喺雙牙到

唉 其實踢成咁應該都走唔得遠

西班牙條線靚到仆街,起碼入決賽

屌 垃圾墨西哥係到吹水 開左波都唔知

何以見得
真心求教

咁廢
16強都比沙巴頂撚死

法國可能輸俾丹麥走線

Ddg 救唔到情有可願 後防比哂機會人
買重西班牙輸死 半場已經心知不妙 攻又唔得 守又唔守

成場都唔知佢地想點

摩洛哥先岩

因為就算輸 隔離和都要入3:3伊朗可以壓過提子先出線
伊朗/提子贏 個結局都唔影響西班牙
保底一定出線 可能影響左佢地無咁進取

打錯 壓過西班牙